undocumented immigrants 申請美國銀行的方法

如果有銀行要求driver's license, 以下的地方undocumented immigrants都可以申請,

California, Colorado, Connecticut, Delaware, Hawaii, Illinois, Maryland, Nevada, New Jersey, New Mexico, New York, Oregon, Utah, Vermont and Washington